急！華記正撚樣架車係咪呢部

話說啱啱係黃大仙見到一架寫住21世紀日本樓專家停係前面 咁我就屎忽痕上網搵下啦 點知一睇 屌 個司機咁撚似果個 華記正撚樣嘅？ 上網搵埋 條仆街之前有收購過呢間嘢wo 好奇一問 呢個係咪佢架車黎？ 同埋我應該做d乜

架車都幾好認